[An/iOS] ChainChronicle[154]平胸唯請乳豬食

Chain Chronicle 高登日服區

係到賣野、曬命者準備單機

新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&A) -

台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -

中文WIKIA(UPDATE慢) -

第二部新增成就任務說明列表 -

限時特典code網 -

【人物有幾好J？】我直接用例子答你。lmlm

【講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】

AN 3.8.12 apk (5-3-2019)

Google drive -

qooapp -

AN及IOS紀錄可以互通

問官方拎番ac

其他常見問題請至

1001 Template:

請男家屍屍鋪既朋友上台同一對新人大合照

兩張都好柒應該唔抽

副指揮官

儲左70抽好想搵d野射落去

都要睇下實力點先

鹽濕因綠

訓左冇睇
9k相睇完未

BTW 個TOPIC 係肚屙請乳豬食咩

人家求婚成功了

9k過夜沉船

[An/iOS] ChainChronicle[153]轉生史萊姆X屍屍

追post啦

男船對胸點解咁大

對眼點解咁逗雞

覺得個樣差咗

成個智障樣

反對逃犯條例白宮聯署
6月14日前，儲齊10萬簽名 (尚欠25,626個簽名) 就會得到白宮回應

簽完記得確認返電郵

企（戒課）

154post 點跟

stand

mon po

以前玩左一年想回鍋玩下以前D角係咪已經無用?(即係聖女, 魔王與勇者果批) 我見youtube 果D普攻打怪打成20-30萬一下,我果D仲打緊2000-4000

係 1.0 舊角多數上不到場 多數只係淨返做絆同傳技之用

成日搵5到po

報到

呢到無人post劍舞v2

戒到課未

MISS STANDY

罷課

無工返了

罷工

30抽 0ssr
今次要0新特角通關

Btw 家姐同b子 真係百搭

b子=穩

踏破試左好多組合
3倍速 家姐同B子真係鐵膽
再加埋史萊姆 真係好撚硬

隻新世代特角對波勁核突

pole dance 淫雞

邊隻係b子

無

我第3次reset酒館先抽中

2次

whatever it takes

睇片 好似無乜邊個吸引
係亞人少女招必殺有少少睇頭
1珠6倍攻 不過懷疑有"追擊"

BTW 盾勇招必殺究竟係玩乜

尋晚生放送總匯

無3勇 ...
咩料

請乳豬食

請乳豬食咩

女

個湖都復刻又幾正

無人玩cc

上晒街冇人玩屍屍

ot =怨魂

威啦

點威

講啊

講唔出吖嘛

威到講唔到

蘿莉性皇女

OT(威水)

咁多日100個post都無

屌那媽，我不嬲買Google Play gift card課金架嘛，啱啱想用嗰陣先發現Sega而家唔收美國Google Play Balance...

757D

有咁長命先算

無工返

你唔係去做日本人咩

no ppl

微笑巧波

做一個傻子多麼好

牙天

西岸難打到

去左玩公主鏈結

好好玩

明明去左玩女人

andee

公會戰好似好麻煩

唔入top公會咪得
不過我都係玩左一星期

公會戰派石派好多

現充唯

最近忙唔忙

天天～～

Miss you so much

從來都無唔忙過。sosad

me2

我地餐飯呢

無工返要go home了

冇得做日本仔咩？

日本妹唔侵佢玩

岩岩玩返 想問呢個係咩意思

可以SKIP 鳩咗光君直接跳去五柒頭

係唔係可以返轉頭打返D石

一二部同3部任跳

唔該晒 想問多少少
而家有冇D好似以前家姐1.0 咁樣既勁角
係唔係仲係3劍1補最勁
因為我好中意九領個人設所以岩岩追左隻黑狗
有冇話有咩組隊勁

現在強隊通常有精靈島既金獅騎隊同賢塔氷華既魔隊比較強
要追角色強度等月尾傳言池

明白 係唔係今日就週年fes?
洗唔洗留石到個fes先抽

今次週年fes係復刻的 因為復刻關係通常比第一次出的還抵
如果唔係特別有愛都係抽月尾第一次出既傳言池比較好
當然今次兩隻復刻既賭博同金獅都係現時最頂級既強角

明白 想問多少少賭博係邊一隻...
同金獅係唔係有2個人果個盾角
而家洗唔洗好似以前咁要突爆80先用得

賭博

依加60已經好勁 而且依加多數用萬能突破卡去突破
去抽卡追突破係少數

明白
即係抽突左出黎都係照突 但唔會特登抽到80

但係點解復刻個pool唔見有呢張
另外金獅係唔係同時有盾同補果隻角

唔好意思咁多問題

18號先出傳說池復刻 依加果個係新世代復刻

喊出黎 咁我岩岩抽咪好on9

又咪去到好差
呢個池角色都叫實用但對於大部份老屎忽黎講缺乏吸引力 如果新手還好
當然抽之前問下會安全D

好 咁我黎緊等月尾定聽日抽好

新手表示啱啱先抽番隻副都女主同雙子

新手留名

永遠去唔到搵到工既真實

搵咩工

新手lm

日本底薪社畜

做翻譯

就係諗住skip一年日文學校
點知依家技術可以但日文口語廢到無人請做整驚狗

好緊張

※卡池復刻時間為7/18～7/25

※卡池復刻名單如下
君臨せし金獅子の騎士 レアーオ
華やぐカジノの支配人 コモディア
ただひとつの真理 ハティ＆ハティファス
癒し語る円熟の巡回者 トーガ
聖騎士団長“禍根の聖杯” オルドレード

※卡池保底形式如下
10抽保底 轉蛋券 一張
20抽保底 ただひとつの真理 ハティ＆ハティファス
30抽保底 轉蛋券一張
40抽保底 癒し語る円熟の巡回者 トーガ
50抽保底 轉蛋券一張
60抽保底 聖騎士団長“禍根の聖杯” オルドレード
70抽保底 轉蛋券一張
80抽保底 1%自選白卷一張

抽完80都冇賭博同金獅，自選卷應該揀邊隻？
同埋想問另一個pool每日一抽係一定中ssr？今日一抽中咗隻封面

扶他

突發，京ani火燭數人重傷！！！

果張免費勁唔勁

呢張我唔知勁唔勁，我都係新玩冇耐

我玩左妹耐棄左而家玩返都好似新game咁

想問金獅子點組隊法？

小圓隊係咪仲係世界第一

仲用緊刀匠BB

肚屙唯

新手玩日定台版

日

我見台版好似更新完送好多野喎

有新女你會照先定屌後

hehehehehe

唔該
第2隻係唔係得閒有石先返主線抽都得
留緊石等月尾

係 成日派/活動換金卷，慢慢就有
唔解議專登抽
我都等週年

轉個頭抽到了
想問下點解會擺第4隻入隊
同後備果2隻係唔係有後備buff

冇玩5年 開新acc重玩
想問係咪唔好抽野住？

唔好抽酒場 新舊都係
或者抽現在傳勇池復刻
又或者等19/7 六週年放送之後先決定抽咩

得廿抽好唔好追隻姬友

唔好 垃圾黎架 如果要J咁冇所謂

【討論】日版CC 6周年祭直播總結(情報有點多、傳勇很不錯) [天祐京阿尼] #2雜情報+畫師祝畫

住元朗，而家收工

萬事小心

垃圾東鐵仲要停

上水有人跳軌

飛的

想叫一領出黎同班黑打

已番到屋企

天天番左天水圍未

都未返工

仲返工

我再望多陣先 如果真係危險我一定射波

安全第一

鴨鴨

收到風你就係刀手

你仆街啦

有料了

想問下新手抽完100抽拎完家姐後建唔建議抽埋變態

警黑單野 各界都想割蓆
市民愈發團結 高官一跪 班警察準備俾人清算

點會無佢地份

聽聞下屆狗隊一哥 仲痴線 趁佢未上台 立即整治下狗隊先

新手，想問下我現家應該做咩
啲英邊隻值得投資同點組隊，有冇pool可以all in

等25 26
我都岩岩玩返但呢度無晒人了

刀手刑天落到元朗未啊

無人

真係無 想吹下水

mo ppl

想吹咩

高登果邊多人D

刑天刀手

乜都吹下
咁我回家了

回家吧

冇左以前個isp email gg

你係唔係由hkg+搬家 個email唔記得係咪一樣

我都係，回唔到家

免費抽竟然出左額頭唔洗煩抽唔抽

中左2張

黑抓光

係啊 但已經唔記得以前果個

有冇巴打答我

求刑天大神解答

又有返人？

第1張奶雖然唔係最強奶但是巡回有戰士光環相當實用
第5張騎 禍騎不論上陣傳技都有用而且有最高加成後備絆

第5張魔 氷華是賢塔隊核心角色 賢塔隊又現時強隊之一
以上3張可以優先升

其實你大部分隊都未能組成 可以留石抽每月尾既傳說池 慢慢儲足夠1%

我既分身

話咁快就玩咗六年

想當年成舊水美金走去抽四星花奶

收到 thank you 大佬

我唯一建議就係唔好抽酒場

薄冰好似1.0黎 無睇錯既話

all in 6週年

姐係冇用

冇用

等更新all in 50石

屌佢老母又係死人Apple搞到delay

仲諗住2點準時開波

真係 等左勁耐

仲未有性王女V3是咪要抽

個pool唔係得2%中呢D咩

咩黎 新手唔識

新手報到

P牌仔

其實個P牌係乜黎
少向度出聲

屌 又遲多兩個鐘

凌晨一點喇我...阿囡仲要隨時起身要換片餵奶

又6點

派返50石先

P牌仔下體

笑死 同果陣last idea一樣
開始毒癮發作了

屌，又延遲

片都換完，奶都餵埋喇

凌晨三點三

巴打住邊

開盤
我估補3果就super

今晚張紅卷好似有呢啲抽
周年送1%傳勇角

入得

3700
連魔神都攞唔到

7071，拎到魔神
Lv1就開齊技能

另外竟然有兩個PA

答案：2石

新櫻花大戰

想問下d週年福袋抵唔抵買
岩岩玩返唔知

※卡池復刻時間為7/26～8/8

※卡池復刻名單如下
最果ての剣士 リヴェラ
運命の賢者 ファティマ
氷華の学徒フリージア
忠義貫徹シェギギム
聖騎士団長“絢爛たる聖廟の護り手”シンフォニア

※卡池保底形式如下
10抽保底 轉蛋券一張
20抽保底 氷華の学徒フリージア
30抽保底 轉蛋券一張
40抽保底 忠義貫徹シェギギム
50抽保底 轉蛋券一張
60抽保底 聖騎士団長“絢爛たる聖廟の護り手”シンフォニア
70抽保底 轉蛋券一張
80抽保底 運命の賢者 ファティマ
100抽保底 最果ての剣士 リヴェラ

如果你一個1％角色都無既話150石果個可以一戰
200石果個就組義勇軍所屬隊用，算抵但無乜機會出
其他可pass

另外優先度來講，強烈建議留20抽抽樓上復刻池既冰華保底。最好40抽埋忠義

留定40抽

變態賢者2.0 勁唔勁

抽中 感覺一般
連巴哈都好似無人講

好
岩岩返黎玩無乜角
計返當30抽送一隻都好似算抵

不過其實有堆1％伏伏地（例如劍聖, 總帥, 千河族長）
部份非1％角出場機會都多過佢地

另外樓上講既冰華同忠義依兩個性能其實已經可以納入頂級1％，加上同場家姐同命賢都係非常有用既角色。優先度來講抽依次服刻一定無錯

反而女忍者好似幾好
夜戰常註6倍
夜戰全隊 20攻 10防 10爆率
殺敵全隊加5攻
加上又可以用地形絆

好 咁聽日抽夠100佢
另外點解張紅卷仲未送

原來要重on

要打任攞
岩岩11點出咗

岩岩見到

開左五週年quest, 打就有

Btw 中左總帥呀

打左主線好多石 諗緊買唔買一個

中咗狐尾
雖然唔係重覆 但根本唔會用到佢

其實抵買既～
不過依排肯定多新池，可以睇定啲先

>中咗狐尾
起碼幅圖可以J

上次買左兩個藍波

送果個又中同一隻 明明我咁少角都重覆

如果多1％角，我一定唔會買
不過uber巴少角色就非常高值搏

3/29機會中藍波, 值唔值得買?

......所以個紅券fxck袋都係諗真啲先

有邊幾隻先叫有用
而家中多隻賭妹有少少想喊
前排先抽到補底

新手無1%角搏得過
好多都係核心成員

你本身邊3隻先

你上次咁都中重覆？？？
Btw 我其實會選擇用30抽抽女忍多啲

家姐，一領，賭場

岩岩玩返，邊幾隻角係藍波?

藍波係指突爆再中焗賣

我都同意樓上 30抽忍者
反正你有一領
仲可以博力賢
不過都係睇你自己

而家有呢d

要講既話有排講
汎用性來計中奶必贏
其次係千河女兒（傳授）
然後聖王女（聖都核心＋傳授）

其他主要用來做所屬組隊核心多
不過無光環果堆基本上都係伏

咁暫時值唔值得買
另外賭妹係咪應該突

買一個試試佢

我自己就唔建議
你有金獅已經一隊
力賢一隊
賭場一隊
狗女同忍者一隊
我覺得留返好過

你2/29一定高值搏
賭妹突得過，不過一係唔突一係三突
你可以用一個位養住先

買左一個咁大把

係咪聽日抽埋裸女就ok

賭場我唔係好識組
一賭女加咩

3突即係75？

係呀，因為

要留一突下次紅券可能中重覆（實際體驗

中埋裸女就係賢塔玩晒咁濟
賭場陪賭場fd 其他放副都角都應該夠玩

你仲要有新世代女主角 都係副都角

...
我一有石就身痕
三隊係唔係都好夠打
因為岩岩玩返見人係咁話要好多隊先夠

明白了
咁法師係唔係唔洗放補師已經
以前玩仲用緊盲奶

＞賭女點組
賭女＋四隻戰士/副都光環is ok
例：賭女＋副都女主＋巡回＋500戒去換隻工會長，朋友：賭女

認真既話要三部五個主要所屬都要組到三隊頂級去打裡塔10層
不過講真我都係得精靈島組到

你睇下fd有無人掛早排出果隻賢塔新世化v2
果隻好似唔錯
不過依家補師無以前咁重要
依家咁鬼高傷
Btw我都係盲奶起手

另外一般酒場如果見到有免費10抽記得抽哂佢

再另外如果抽中三部五個主角，升爆軍紀會送v2

隻工會長洗唔洗又要突爆
d戒好似而家都有用咁
如果換日抽到既家姐都ok?

好

即係4法入場由佢射射射就完?
回都唔洗回?

係咩黎

要突爆 佢招二技要80lv先開

都得既 家姐勝在萬用

唔駛，0突用來上場擺就夠

講開戒指，戒抽果隻忍者勁到七彩
抽一隻就夠，但無4000戒唔好入場
另外藍幣果隻奶都係堅野

睇情況
岩岩講果隻v2唔係侶角
但就做到補師既野
啫係紫珠既補師
而且啲技都好勁

但其實二技主要都係多兩珠開場
佢個光環在一技同PA度

咁唔突都無咩所謂

藍幣果隻奶岩岩都抽到了
得2000戒 唔抽了

好 我計計先

Menu > 角色 > 義勇軍紀
簡單來說就是多兩個角色能力

戦士ギルド長の指揮
場上有<副都>的隊友時，自身的攻擊力（50%）增加、防禦力（10%）增加和移動速度（30%）增加；場上<斬><打><突><拳>武器的角色（包含自己）暴擊率（10%）增加和暴擊威力（1.5倍->1.6倍）增加。
歴戦の戦士
持有2顆戰士法珠的狀態下開始戰鬥；在敵陣時，攻擊力（35%）增加和暴擊率（20%）增加。
隊伍能力 場上<副都>所屬的角色攻擊力增加(20%)和防禦力增加（10%）。

即係為左佢個<副都>所屬的角色攻擊力增加(20%)和防禦力增加（10%）。?

明白

不過啲藥水成日都好缺

對 我頭先記錯佢80lv先有PA

我都冇
同埋想問一下而家D武器應該係用邊把先好
係咪一定要用鍊出黎果D先勁

要成10000戒

係 所以唔洗理
直接換最平果張就得

都係睇下佢有無被動技 同埋岩唔岩用
不過好似話黎緊有刻印武 唔知勁唔勁

武器求其用住先
遲下如果有活動鍊成有附加被動技既可以刷下

一有石就身痕 快D聽日啦

好熱鬧

屍屍世界第一

人類總是
最後都買埋果兩張

隻盾係咪好似無咩用

做咩咁傻
劍聖以前聖都最強
依家
家姐聽日仲要有得抽

你咁搞法係咪要搏聽日唔中家姐

算 聽日抽到裸女就收得檔
係唔係仲有50石送

搏突爆

應該無喇？
岩岩11點先派咗50石

岩岩用左陣家姐
對比而家金獅賭妹真係完全唔係果皮

金獅係目前全game第二最top騎
第一就聖都護手同雙子爭 應該
家姐只係勝在萬用

雙子係唔係有buddy果隻?
果隻係用黎輸出嫁咩 仲以為係放buff用...

但金獅子卡面圖可以丁喎

係 直頭想用晒D突卡比佢

係
唔好睇少佢 呢隻好鬼勁
基本上所有騎隊都岩用

三角鼎立 唔洗爭

力賢用咩武好
好似冇1.0卡面武拎
點解冇人講佢
佢出必殺技會變聲好可愛

想問下而家主線推到11
係唔係可以開始刷天魔 跟住有咩高難要打
仲有200抽存貨 抽埋聽日就冇了

係 身為J開女角既絲都覺得好好J

依家先醒起，唔介意可以加我朋友
174393601

因為太長 所以speed up到變聲
我自己整咗天晴杖算 都唔知用咩好

其實都係定期打天魔 同每個月既年代塔
依家好似開咗個黑騎士關

打完超賢活動先
好似話有把超賢專武，追加後背角光環
之後再刷rank

你好似爆咗
Btw 我又招下fd子先
165684408

即add
我日文名

三家姐add哂 上面
144103385
招活躍朋友

梳，申請數爆左
我剛加左你了，暫掛80金獅

好 即刷

我又加

我又招 169 554 837

樓上應該已add 哂

想問下賢者果個活動點解冇得睇自己而家有幾多分既

純粹復刻故事
唔駛好似踏破咁刷

即係未有野可以開始換?

識玩梗係搭多隻fd, 再加埋舊version, 跟住3隻輪流開技

痴撚線 講到2046

唔係，而係直頭無野刷
打完成個故事後會有兩定三個副本
果幾個副本先係主菜（拎專武＆刷成就

以前用開變態賢者v1 玩耐左會覺得煩

美國

所以依家呢隻speed up咗啲對白

新挑戰関黑之試鍊完全唔夠打

打咗咁耐終於第一次過到10-3

10-1拖沙漠副官v2, 10-2同10-3拖賭妹

日文名add晒上面幾個巴打

總帥卷黎既

好彩無

屌 有無咁gay

想問下呢家有咩關有彩卷,膠幣刷
差4抽先有保底1%

戒所換左未

痴撚線 100抽中得4隻SSR
兩隻冰法 兩隻忠義
係咪突埋佢

唉

突 慘

冰華同忠義都係最top個班 好似係

突埋佢算
屌 唔係補底真係跳得樓
兩日飛左50卷+800石

問題係補底有 想開圖鑑

你琴晚唔係中咗家姐咩
做咩要抽到100

換左

有愛 突埋佢
(嬲得濟)

想問下d台仔講d子到底係邊隻

呢隻

玩呢隻game 玩極都過唔到80lv或以上既關
好灰
但又唔捨得棄驚

新手？

我諗唔算新手，你當我休閒玩家
通常出魔法隊放置睇下故仔
間唔中夠石又抽下咁
之前有輕課過

中左隻弓，叫博愛商人，聖女，係咪都冇用，仲中左新同復刻個隻賢者，係咪拎埋隻補底冰華就可以玩賢者？

尋晚30抽1張SSR都冇
淨係得張補底既飛釘...
諗緊抽唔抽埋隻變態出黎...

聖女係指隻騎定隻奶先
隻奶就有用 騎就向呢個時代唔太有用

個po突然熱鬧咗好多

Btw 求朋友
153618109

隻奶，但係聖都我冇咩英

一個d字都無
法隊真係好好玩

Lv80今時今日應該躺過喎
你試下認真砌隊有前排既隊去打下

腎塔三部主角群都係A-Z命名
現時加入左既有A-F子
最新章入面果個蘿莉係Z子

最主要係要黎傳
都算有用

個名第一片假名咪D字發音...

原來係咁

唔好意思 無留意到

何苦呢
新池一個接一個，留20抽下星期抽魔神特效你就可以組年代紀隊

20抽就中特效都幾抵
都仲有500幾石而家

但魔神活動同以前有咩唔同 拎隻魔神only?

年代記起飛了

冇後備

家姐出泳裝聖誕buddy幻幻

多數有20＆40補底，好運小小就可以20完事

其實真係無乜分別，主要扲魔神同石/券/幣
不過多左個復刻池，可以抽以前的魔神同忌神武素材
但缺戒都係抽返魔神池

真嫁？ 有無圖

點起飛法

明白 咁抽夠20拎隻角就auto刷分
一野用左800幾石有排儲過

FF的

好彩

復興 cc 千秋萬世

其實有幾多人會拎到2萬親果隻黑騎士

年代紀後備過多排自然會活動送架啦

唉 我最鐘意的薄命所屬就真係無得救

忍住手唔抽先係屍屍最好玩之處
得返100抽 又要打石

班蘿莉死晒啦

變態賢者值唔值得滿突？

搵到方法唔駛死，但全部冷凍睡眠左五年（除左個天才正太
所以出唔到傳勇

依一刻唔多值，但可以等上修

我得200

黎緊魔神建唔建議抽隻特效刷 定skip算

就算唔計特效
組年代紀隊都有用，其中一隻仲要是新世代

30抽突滿大波妹都無痴線佬

薄命真係無得救 紅顏薄命 慘

即係抽到20抽隻補底就ok?

值搏來講一定20抽
但你管得住這手？

20就算 大叔無愛
想問火法無咪最高傷果隻法

唔係，火法連光環都無其實只係好過中重覆

唉屌
原來係咁

可以睇下學生隊幾痴線

唔怕老實講連隻劍聖係......
然後仲要中埋今日有保底既家姐

當玩住三賢 賭妹同金獅三隊main算
同以前兩個世界得太緊要

追唔到了 魔法卡無力力

抽唔撚到
三十幾張SP卷全部都係垃圾

等我招吓fd子先
103259190

其實主要係B子難抽（平胸眼鏡娘）
A子起碼可以等送主角券

added

169554837
回坑老屎忽

玩住3賢先 都好夠勁
成日諗抽唔到個人會好唔開心

抽唔到咪得下次復刻囉無有怕

比你地會滿突力賢定黃金賢者？
賢塔太多人 放唔晒又隻隻都勁

我都有兩張 諗緊力賢定金獅

睇邊面齊人
但兩個賢者都同所屬又同係打手

兩邊都差1
而家係後備成日無野擺

我到宜家都未抽中主婦v2同法師專用後備1%都抽左幾期啦

究竟突邊個好 我仲合左把忌神魔等裝

記得打超賢者復刻
打完之後其中一個副本係拎專武變後備角

我打晒喇 但唔係好知應該d武應該點比法
而家張圖又唔知係邊個用邊把
點樣拎專武變後備角

さらにシナリオクエストクリア後に開放される所属限定クエスト「【限定戦】超賢者の超複製」をクリアすると、トリスメギストスを強化できる専用武器が手に入ります！

打「【限定戦】超賢者の超複製」

我打左喇 嬴左 跟住好似係成就送左武
但我唔知邊把應該比邊把

This

哦哦 有啊
係唔係比隻魔神用之後擺後備

比超賢者用，佢唔係魔神來的

原來唔係魔神 一見到打分就以為係
再將佢擺後備會加攻?

無錯，不過注意佢成24ct

好

想問埋呢d綠色邊度打 藍色打晒

見到了 sor

你睇下精靈島主線各難度有無
清哂既話就無辦法，要等活動刷

另外尋晚我講得唔清楚
五個主角升滿軍紀係會送v2
但精靈島同湖都主角v2未實裝

原來係咁
精靈島同湖都主角v2係唔係只係張圖唔同
定係一張完全唔同既卡

直頭會多張卡，能力都會唔同哂
V1V2可以一齊上場

入元朗食糖水

咁多人玩CC

叫香江華擊團清算你

SLG變撚左ACT

睇直播睇到我嘔血

智障

我想控制晒成隊
唔想控得一隻啊

btw見到4+整3d好用心
除左d人物之外，機同場景都起得幾好

先用六週年一部SSR劵換咗我無嘅卡蓮，再玩佢嘅chain story拎兩張餅卡保底一領

不過抽唔到變態v2...

btw, 而家世嘉即係引人係咁十抽啫...我想要摑暗丫...

親愛度差成萬，lv 150無B無D無人權

用朋友唔得咩

點番元朗

公司而家先放元朗d員工番去先

番唔到屋企

但係運運冇心機攪
最核心「玩」嘅部分hea到

最核心係d人啊
崩撚到9彩
淨係做好架機托咩

刀手刑天係天橋做野

B其實都可以無
D就真係未見過無

有無腎塔以外嘅所屬過到

用人地果隻咪得

Btw 香港加油

買完糖水 真係差少少中暑

刑天
干地

無心菜？菜無心可活，人若是無頭，如何？

可OT

力賢建唔建議突

可突，但唔好用萬能突

就係諗緊用萬能
萬能突應該留比咩角好

抽唔到裸女

留比真愛

但我真愛家組唔生性 咁廢
大家係唔係keep住有買3000yen個月卡

等上修

我只有非常鐘意既角色出先課月卡

Btw 家姐其實唔廢
只係無隊友

會無啦啦上修嫁咩
無隊友真係難搞 而家其他陣都好齊人

會，初期果批1％已經上修過 （不過可以翻生既唔多
近小小連狐尾族長都上修過

翻生唔到就放棄了

呢個陣我齊章喎！

不過我手殘同埋無咁多忌神武呢...

忌神武幾時先有得再打

下個禮拜打魔神嗰陣

咁要狂刷了

但家姐真心可以列入勁果類
只係再上果批過份balance break咁解
另外最主要翻生唔到果批1％都係衰無光環
但其實唔計打黑之試練依啲痴線野，打塔頂完全無問題

我都齊人
但試左十幾次都過唔到

另外女忍者我覺得仲似1％過力賢
掉珠實在太珍貴

我唔識拉空氣盾，條友仲拉到差唔多半版都係敵人先放招

仲要一野掉四珠

光環係講緊係主角？
睇定多少少先 反正突完都係75

我都覺好勁 所以先話家姐比下去

天仔

差10抽好唔好抽埋拎多張女忍突1好
定而家已經唔會咁玩

10抽是旦啦冇所謂 但我唔會追

好 唔該

重玩左2日刷左200石抽變態

去淘寶買左初始仲好啦

光環指隊伍buff
多數上得場1％都有自己所屬 / 職 / 武 既乘算buff
但劍聖/焰劍/千河爸/火法依啲1%就係少左個乘算buff。然後自己做打手又唔係特別勁

由頭玩過你玩埋我果份

買左初始石頭號
係咪all in晒落個傳說pool到
勁耐之前玩過下 呢加完全唔識

兩個pool都係 睇下抽到保底就得

問埋其他巴打意見都好
我都係岩岩玩返

個2隻傳說 新手用黎起手算好定壞

算好 我覺得

依兩個池全部都係算頂級既角色
性價比來講復刻先抽40下以冰華＆忠義為最初目標一定無錯，同時搏中埋其他角色
但如果以單隻性能來評分，新池女忍一定要入手

而家個機率同以前真係差好遠
而家真係下下靠補底 以前真係會抽中野

主要兩隻賢者佢地同所屬 比平時就咁開好一DD

好想要黑騎士呀
但打又打唔嬴 親密度要求又咁鬼高 抽就唔好提

40抽+無數餅咭/彩幣 0SSR
以前最多20抽 點都中1-2隻
六週年前半池 想要賭場女/金獅子
連條毛都見唔到

想換chainchronicle ac玩
唔知有無棄坑ac或者有多唔錯既AC可以換
聖火三限+龍絆三限+家康摩利
有意tg我

乜力最鍾意玩鳩有心玩既玩家

呢個真
佢個7% 真係假 都唔係求你比1/2%果隻我

回坑
淘左個多石ac慢慢玩

巴打淘ac有幾多抽？

我最高紀錄試過連續11x抽無SSR

350石 4萬5彩coin 80券左右
240抽到啦

有無link 我買個間得16x抽
我仲要抽到爛晒

佢寫290抽計埋sr券
叫多石初始小店
140蚊人仔

【锁链战记3 锁链编年史 等效292抽精灵石头号 多石头初始自抽账号】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述€CX3JYiNO99l€后到👉◇綯℡寳👈

照計返7% 即係13-14次會中一
你老味 餅咭試過20+
1張SSR都唔撚中
限定餅咭 儲左30+
又係全部4星

唔係近期活動換返黎5星角真心勁
真係想再棄

諗返起1-2部
戒角 同埋 送5星
真係垃圾到不能

完全明
個6週年可唔可以多D野玩

4i個統計仲update緊

手快快買q左商台第一格 用石買野果頁
一堆ser肥同兩張ssr卡 兩pair主角同義勇軍三寶
無睇幾石

應該150石
想4 仲要課左月卡疊埋心水慢慢買呢個ac

慘

可以點樣組隊 升邊隻先好

優先女忍＆忠義, 之後升哂堆法師
隻弓有回AP, 放到就放落隊
不過你太少角色，暫時局用依堆其實全部升哂佢is ok
組隊同上太少角色，全戰士一隊＋全法師一隊已經ok

Thanks巴打

巴打all in?

另外如果仲有資源可以考慮抽埋復刻池裸女同家姐

仲有5-60抽 你頭先比個條link個初始ac用唔到visa比錢

裸女加力賢真係好勁
Fd子 d子屈到

落7仔 我都係買左個初始重玩

8月8之後個pool有定呢加個pool都抽到？

剩係識用信用卡淘寶

依家個復刻池就抽到，保底80抽裸女100抽家姐
小心唔好抽錯池

都係講清楚，抽依個池
左家姐右裸女

已抽

咁快

無晒石Lu

佢幾百抽 冇所謂啦
幾時出魔神event 好悶

特效諗緊抽唔抽，之後仲有個泳裝池

唔係太吸引
又冇姐屬

抽抽下抽錯左第個池
算啦 課左月卡 春袋被渣實 照去馬

大家係咪都係淘仔買140蚊初始玩?

利申：我係

聽日好似。

抽錯咩池啊

+1

以前個神帳都搵唔返又唔想要了
勁多紅字

我舊帳一二部好多卡突爆，課左十幾萬HKD，都無左了。

第三部d卡咁勁，屌那星。

係 好彩果陣冇keep住玩
唔係課仲多 仲要好似果陣送返D藍石就算
而家先玩返 真嬴家
買果陣直頭想問佢有冇1000蚊初始

其實最撚on9我個陣仲有玩佢另外出個隻World Chain...

一年左右執撚埋，但我覺得勁好玩好玩過CC

屌 我都有玩
仲課左幾舊+大大聲話CC收得皮

其實果隻真係好玩過CC

係，我課左幾千，不要再說了，穿越歷史又有三國志大戰，又可以控兵，係打d襲來打到想嘔。

cc快D將d idea加返落cc度啦
話過data去新app講左咁多年都仲做到

戰國最強，上杉謙信，信長剋星。

要加落去就要取消九宮格，自由控兵。

我都有玩，主線勁難玩
仲記得當時一抽即中godiva (馬上裸女）
最後落雨收柴，我連偵德篇都未玩就收左

我好掛住我隻大大力獅子王查理，上杉，仲有詩人李白呀

獅心王先岩，So sad

不過都唔只WC, 次次有類似CC戰鬥模式既作品都好快死
反而唔知點解CC可以玩咁耐

利申：由牢獄魔神果期開始玩

隔離果個
本來想抽100下伶哂保底既SSR就收手
抽抽下 明明都7/80 點解望一望仲係40
原來抽左首頁果個池

好簡單姐
兩個池都抽爆佢

都洗濕左個頭 咪抽埋佢
然後見到8R1SR 無限LOOP

回坑有無福利

咪咁啦
屍屍最大樂趣都係睇人p........

都叫有紅字既
玩住先

副議長個時玩，頭100名

果個都好好用嫁
力賢同女忍都屈到傻
抽到補底

真大佬
無記錯我好似10萬位左右
有印象個活動一開搞到冧ser

聽日幾點有魔神玩
發夢發到好唔開心

十幾萬

不過我自己都應該有十皮

rich

牢獄嗰陣開始玩，專武聖王女V1

第一個踏破嗰陣50000位

真係咁就六年

咁多痴線佬

點解巴打你咁成功 ...
樓又買唔起 婚又冇錢結... 唉

家姐做咩

竟然有人期待魔神戰
正路10點開始有卡池，但係咪即日打就不清楚了

原來依度咁多大佬，失敬失敬

白貓pad fgo都唔想玩了
得返cc玩 好悶
前排仲玩返pad真係好on9

因為我老婆管數好叻
結咗婚之後課少咗好多...我寧願啲錢而家先用嚟課

咁都要份工本身搵得到先得既

有咩好推介先

cc post 卧虎藏龍

而家成日發夢
搞到成日冇工開

艦娘

14年開始斷斷續續咁玩

艦娘最初無app, 玩左一陣就棄左
同埋雖然話唔同玩法，但以娛樂性做比較，碧O航線有趣啲

雖然我都棄埋

down黎睇下先

其實多數唔啱玩
我個Dmm 最初都係為玩艦娘為主

講翻轉頭, 玩左咁多年依類手機game
唔多唔少已經到左盡頭
如果屍屍摺左我都唔會再開新坑

其實都係
玩返cc都係無野玩先回坑
再係悶落去都無野玩了

其實點解cc好似搞極都唔紅咁
明明圖又靚 係個玩法開始悶咁解
6週年個official youtube channel都唔夠一萬人睇過
是但搵個pad youtuber 都多views過佢
個週年發佈會又求其咁

到底點先谷得起 不過呢個問題都問左好多年了

諗唔到新mode淨係loop住魔神踏破搵鬼玩咩
利申 棄左大半年

個玩法太多限制 又無聯機

返左香港

堆踏破覆刻好唔好清哂佢

未,8月7先返香港
但改左由30號變20號返日本
搵工要返幾日intern+唔識面對香港

真係30抽都唔會中
下下都一定要補底

邊間請左你

唔係請,只係叫過左面試返五日再評估下,
不過in左成廿幾間第一次有就順便早D返

新手諗緊好無抽個魔神池

要抽就抽到30
唔係就乜都無

而家得返70抽
完全對佢個7%失望

得60抽係身 印象中佢月頭就一次義乜乜池？
唔抽特效唔知推到幾高

每個月既月尾都有新既義勇
平均80抽保底抽晒兩隻
但80抽計返課金其實都幾千蚊
而家有少少迫住想課埋個週年優惠 遲下再課就冇咁多石

即係今個月入左6周年數？
下次就7月尾咁樣？

0.93^抽數，自己篤下條數
唔計保底，30抽都有11%機會完全唔中

我正正就係呢個例子

主線同副本要打哂
可得腎塔後備角乙隻
詳細你打完再講

依兩隻主要同家姐組年代紀所屬隊

年記代個畫風真係
最鐘意彼方之海域既角
但係廢既
又無出ver2 好似係

話時話 第一代酒場sp券全部轉哂戒指就得？
不過都會睇繼承技 岩洗就留

全隊加攻類必殺
轉地型必殺
地形絆
開場珠絆
對人特效絆 （副都劍聖，鐵煙改造人）
對boss絆

依堆要優先留

我覺得好靚啵

都係決定抽，50抽兩隻年代記角我覺得抵

個佬勁唔勁 而家30左 諗緊抽唔抽埋

我今個月頭60抽傳勇pool 係0ssr

我都一樣
唔係補底真係直rip

略略睇過下，計埋變身有6.3倍乘算＆30％暴攻，其他亮點：
1. 變身後普攻變範圍攻擊
2. 免死送珠一次 （可用於高難關卡自殺送珠）
3. 殺10隻可以出1珠15倍必殺

評價：可以一戰

Btw 唔好用千代女來比較，一比基本上乜野都唔駛抽
得一隻雪犬喝彩可以抗衡

無知一問 千代女係WHO
WIKI係咪好耐無更新? 之前靠佢睇角色資料

千代女 ＝ 女忍者

Mo chin

咁真係唔抽算

THX

但我覺得勁勁地，計埋加算攻擊力可達12倍以上，仲要範圍攻擊同30％暴攻
只不過忠義又要出差

邊關多巨人打
巨像我就知 第3部大把

賢者の塔 境目の村 アリーチェ篇第5章 4-3 エステラ

Easy 7ap一次有20隻

3章入面主線黎?
咁我推了

mo

Yes, 3部主線最好平時推哂佢
近排主線加新章都有新成就

有排推
BTW 幻靈石係抽乜野 見佢6周年送左1抽

可以抽返以前出過既限定角色，但多數廢的
真正用途係抽大獎抓暗

唔抽 家陣求其都上到200 一珠唔得咪三珠 努力啲打啪曬啲果都夠時間

忠義係唔係是但一隊用劍隊都擺就岩
唔喇 我都唔係得返好多抽

有齊女忍同喝彩輕鬆打塔

舊野同黑騎士

一直都想問個塔點解我打唔到既
係咁話我只可以用一隻我又唔明佢up乜

如果要最大限發揮忠義既特性
最好係主力打手自己加攻方式係高乘算低加算
因為加算最高得100％

黃昏？
要用指定所屬嘅角 第一次一隻 逐層加 最後全隊要用指定所屬

塔同一層內，一個角色只能出擊一次
如果第一關用左第二關就無得再用

新手想問一問 台版金獅子100抽內突滿 之後石要去抽咩角色同組隊方向

明白 唔該

有冇例子 唔係好明

是咁的，一隻角色既最終攻擊力計算式簡單來說
就係：卡面atk/10 x 乘算1 x 乘算2 x ... x 乘算n x 加算
（特殊加算同武器就唔理住）
以今次特效大叔為例：
1. 主動變身20％
2. 技1攻击力（75%）增加
3. 戰騎光環 20％
4. PA 150%
以上全部係乘算
1.2 x. 1.75 x 1.2 x 2.5=6.3倍
而大叔係無加算能力，即是維持不變=1倍

即是大叔自己完成的攻擊力加乘就是
乘算6.3倍
加算1倍

然後點解加算越細越好？
因為加算上限係加多100％
而忠義勁既地方就係唔理邊個，總之開技就會加5％加算（仲要回20%血），如是姐開夠20次技就會成隊加左100％攻擊力
Eg 特攻大叔6.3倍 * 2＝12.6倍

如果某角色自己有加算能力，就當50％
咁忠義加某角色最多只能加100％-50％＝50％

哦哦
嘩 玩左咁耐都唔知原來有數計
真係學到野 原來係咁 明白晒
好彩有拎到忠義 明白晒
有時睇果個資料庫都唔係好明

另外上面開20次技加100％係極端左
最簡單只要朋友都拉埋忠義，只要開10次就加滿
而最新的女忍者組隊要落忠義，一來當佢補師，二來女忍都有被動技每殺1隻全隊加5％加算能力
組埋一齊就有非常可觀既全隊加算光環
要

會有開到10次技既機會咩
想問埋打塔要準備幾多隊? 5隊?

表塔：
一層最多三關，理想由講組三隊打哂就最好
不過現實無咁理想，頭8層尚且真係三隊就夠
但第九層第一關敵人弱點係突武
第二關係弓/銃/狙
當金獅隊可以KO埋突，起碼你都要組多隊黃人隊

裡塔：
限所屬，基本上新手/回坑一定唔夠玩
求其打得幾多得幾多

黃係咩黎
想問下點解佢左下角點解會可以reset
即係佢可以reset再用多次條匙開多次拎多次D石 ?

黃人即是黃C......
........弓手職

Reset既用途係例如當你過左第一關之後發現出錯隊, 咁就可以reset由第一關揀過另一隊重新打過
咪妄想獎品可以拎完又拎

原來係咁
弓手隊真係完全一隻都冇
有冇而家主流係邊隻

等我仲ff想拎多次添

你打到上第九層再講

弓 主流都係湖都歌舞團果一班
當然 新義勇 大海 船長 同罪之大陸 殺人鬼
真係勁到仆街

如果近期入坑
all in 義勇pool同攞埋最近活動角
上第9層 難度真係唔太大

其實唔難

打到第9 既第3 卡左

上第9層 唯二覺得有難度
係要用"突"武果關 同埋 有護盾果關
後者擅用空氣盾拉怪 要過唔難
有FD子放"小圓"出黎 難度大減

不過"突"武果關 真心唔易打
因為唔齊角 之前都卡左好耐
如果有金獅子 就會變做easy mode

大家加好友，聽日一齊打魔神

158043235

>>9-3
女忍忠義go
Btw 9-1同9-2過到？

無玩好多年
想問下依家點去判斷一個ac算唔算勁
因為cc好似同其他唔同 其他game多限定 又有排名 好易分
cc完全唔知點分

過到啊
9-1用賢
9-2好似用賭妹

只能講你貼角色上來

我同你分

吓？？？？？
好似完全唔係咁喎

9-1係咪好多怪鳥先

係 就係太多比佢地埋到黎
又撞左去後面開技又打唔到

新手一問 你地講既打塔姐係邊關

Okok 證明依家的角色已經勁到唔駛理弱點

........但點解反而最正常既9-3會過唔到

唔該曬你

然後仲有大量舊年代突滿 4張咩萬突ssr？ 33珠？
因為我用其他game ac去換 所以唔知呢個ac如何

加我好友啦喂

有聖王女 聖女！
好友拉隻 聖都護手 已經過到好多關

抽左好多旅人合作角
唔特別勁 有用1%得瑪奶 九嶺 聖女 王女
近期嘅1%又冇

>>果度好深架

我覺得你依度可能未show 哂
如果只睇依度既話：
1. 有聖女聖王女（圖3左2左4）very good, 近半年想入手都難的核心角
2. 但除此之外最好得隻九領主同瑪奶（尾圖左2左3）.....
3. 就咁睇依度起碼棄左坑成年，但又唔知點解有隻綠色閃光

依個號仲有幾多彩券, 石, 彩幣？
認真評價既話，依個你開個新戶刷幾日石
或者去淘寶買個石頭號抽現有幾個池都勁過依堆幾倍

仲唸住舊ac多舊野會好d 所以先無唸住石頭號果d
因為以前cc係好睇突爆 然後d魔神都會有用
不過可能依家已經唔同世界

加左, 掛65女特效

1%其實係咩？ 最勁果d？

除左怪鳥果關外
其他關真係可以用新世代角硬推

如果仲有資源抽既話可能用得返既
Anyway 首先去打六週年任睇紅券抽到乜先

其實未出新世代角之前
旅人角 一般係比較強勢

當然 同而家新世代角比 真係爭好遠

睇返1-2代5星
技能都係2-3句就介紹完
而家D新角
一個技能有N個效果
仲有另外有buff 都唔講有超必殺bar可以儲

我未換架 我上黎問下咋
可能最後都係去百度貼吧買個最快
好想玩返cc
岩岩出果陣玩得好開心

>>1%其實係咩？ 最勁果d？
咁理解都無錯既，正確來講係例恆每月尾開的傳說義勇軍池入面有個角色得1％機率抽中

未換唔好換，或者問清楚佢仲有幾多資源可以抽先
屍屍真係我玩得最耐既手機game

舊角 除左攞黎做"絆"之外
基本上都無乜邊幾隻係可以擺出場

以前 要打通主線 就算全隊突爆SSR
都唔係易事

但而家 你放隻新世代角 "絆"吸血
基本上係可以橫掃

之前 要攞復讐魔神 要打幾關高難度關
真心唔易打
而家放隻新世代入隊 再試
真心覺得係笑話

有得俾我揀 我想將我舊SSR 換石 或者5換1 換新世代角

真心覺得 換AC
不如自己開新AC打好過

舊高登d人？？？？

咁唔係會好難突爆咩？
以前個concept係 突爆先珍貴 0突係無咩用
依家可能唔同左？

咁其實係咪如果一個ac齋得新世代都已經夠勁

咁講啦
團隊呢家野 單體能力勁 唔係全部
都要睇下有無輔助團隊能力

好似B子 單體絕對唔勁
但唔少人組隊都會加佢
係因為佢每wave可以buff全隊攻移

新世代最屈機 係佢N種能力效果
將攻防buff 到N%

新世代係勁 但係如果隻隻都無Buff全隊能力
其實都係無用

BTW 之前隻盾勇 就已經勁過好多新世代角

1. 依家有萬能突（雖然要入手需要相當時間）
2. 第一部角色來講如果可以自己加到50％～60％攻擊力已經相當頂級，而四突等同再加25％左右攻擊力同HP，四突同零突可以講係生死問題。而現在一個角色閒閒地都可以自己提升500％up, 四突同零突的差距雖然都係有，但唔會大到連場都上唔到

105465617
求加

爆石打魔神係咪有少少on9
想問下果D整5星武既鍊金材料係唔係抽5000先會抽到

用戒指換果

見到了 好彩有上黎問
15戒果個都照換晒佢?
見到有10石20果賣

我通常換5戒10戒都夠用有餘

想問下新世代係邊d

咁睇黎個ac多新世代先係重點

巴打可唔可以幫手睇下呢個
又係古董ac 睇落唔似新世代

幾錢
我覺得買個石帳返黎抽仲抵玩

我用其他game換cc黎玩 呢個係人地offer比我
不過睇黎買個石帳係最簡單
或者去貼吧買個人地抽完既ac

我以前個帳比起呢個仲勁好多我都果斷換

姐係你買個石頭ac重玩?
係咪抽今次個1%活動?

係啊 我買左個好似150蚊有240幾抽既重玩
我早2-3個星期玩 果陣有幾個pool好多都有抽到
而家1%果2個我個人都覺得值得抽到補底 可以問埋其他巴打意見
因為抽完之後再推主線果度真係好多石
我諗打左一星期都打左1000粒石

1%果個男魔法師夾另一個家姐pook果2隻補底法師已經可以組到一隊勁既法隊
同時又可以抽埋忠義

咁我依家抽都miss左之前果d
上網搵到張圖

呢d係咪就係1% 我真係完全唔識

1%我唔係keep住玩認唔到
佢遲D都係會拎返出黎當補底比人抽
同埋就算冇up佢都會好似有0.023%抽到以前D傳勇

未過5000親先係萌新

1%係指每個月月底傳說池中1%角色 呢類角色通常有比較強
新世代係指3.0先出可以接受傳技新角色

真係好多隻

每月都出
有個別月份開雙
呢度仲要唔齊

睇黎我都係買個石頭ac或者貼吧買個人地抽好既算
換ac都係古董ac多

新世代
係可以開"絆"傳授必殺

呢個成千蚊 抵唔抵屌

依個其實可以一戰，但算唔上靚，一睇就知係hea 玩hea抽號
如果以「唔駛再用錢買石頭號」來講依個可以勉強列入考慮範圍

不過如果你拎去換既game 帳號係超級用心經營就唔好

我果個係失落的龍絆ac黎~~
聖火三限+龍絆日四限+家康摩利
唔知你有無玩
btw上面8591個ac如何

但其實依家最勁果幾個角色事實上唔係1％

千萬唔好
買石頭號好過買佢

梳 我無玩過
不過如果你肯比錢買石頭號，一定好過你比依幾個

買石頭號依家抽傳勇同復刻池7個角色
相等於你貼果張2個SS 3個S 2個A咁上下級數

我個龍絆ac有人出4000台幣
我應該賣左佢買個cc
屌好撚想玩cc

如果你個acc咁值錢，千奇唔好同人換
依個級數起碼要換過堅玩齊三部4突活動角
加埋15個以上1％先好考慮

好難換啦 CC真心唔多人玩
想買CC都難
唔知可以去邊買

認真係入坑就要快，襯依家幾個池都靚
同埋六週年活動有1％ random券 ＆ 50石
如果唔買或者你可以考慮下刷初始

撞邪

個活動仲有幾耐
上面個巴打話有d池已經過左
所以覺得依家買石頭號抽好似miss左咁

最理想係刷到送的50石可以10抽齊力賢＋女忍.....
梳 當我無講過

屌無玩好撚多年
聽到d聲都扯依家
ps 人生第一隻game就係cc

左中右都抽?

做咩無啦啦毒癮起上黎
買個頭石號啦 自己抽仲好

1%咁難抽
巴打你total抽到幾多隻1%

想問d子係唔係就主進線果隻？
唔係咩限池入面抽

抽到補底！
我抽既係無中過

80抽有保底

唔係，有少少策略
最優先抽右40下，可以拎到一隻S同一隻SS保底，運氣好可以搏中1％

但依家講既D子主要係D子V2
保養緊隻小白........龍
限定池先有得抽

新手想問 1、2部 4星角色要不要留 100個位快要爆box

三言兩語講唔哂，有啲有用既賣左會好頭痕
要揾揾有無新手攻略先

不過100個位其實點都唔夠的，建議有石就開下位

阻你地小小位 有張1部自選ssr
想問下換邊隻會比較好
另外呢加打魔神有個5000魔神幣抽1下 果個洗唔洗抽

巴打你紅券抽中指揮官咁好野

一部券：
戰：テレサ
騎：オルドレード
法：アルドラ、イザベル

5000弊等你突滿魔神先再抽

兩隻80特效
直接AUTO打完200

Thanks巴打 隻指揮官係咪可以配力賢同裸女用
巴打又記得我一開頭有邊幾隻

痴線 話女忍者勁過1%一領二領都不為過
強運條垃圾幾時buff

忌神粒野咁難抽

女忍明顯同雪狗同級甚至之上

I KNOW THAT FEEL
我係第2隻魔神開波既
中間棄完回坑再棄

最好唔好掂5000住
打完哂魔神先抽都未遲

我狗屎運突爆左了

我當然無記，只係你得指揮官係1％又依家無得抽所以一定係紅券中

以你手上既角色來講係要咁組，但如果要發揮指揮官真正用途一係返去精靈島一係做傳授

後悔冇抽雪狗 不嬲唔抽換裝 以為廢

打到最後先抽最好 中間會狗屎運開箱開到本體
唔洗抽200都未定 咁可以ALL IN5000

就係開箱開到突到80喇
咁係唔係可以all in 5000

有另外既原因：
1. 抽200果個可以賣卡換戒
2. 忌神武其實唔係特別大力，主要用途我覺得係拆技能盾快啲（因為多1hit) 。優先度來講暫時我覺得唔係特別高，因為要大力的話依家好多聯動武都有直接加5％攻

咁快
我之前打親魔神都係100UP先開到

即係都係建議抽埋200先?

我寧願佢抽卡比正野我好過中魔神

視乎你
戒指繼續玩落去都會儲到
主要用途係每月15號換券/果
同埋抽戒抽神角綠色閃光

講起隻戒角有咩咁勁
係唔係夠4000先好抽

由頭勁到落腳

主要係有唔少報告3000戒都唔中
其實你2000戒可以去試下既
我都係1000戒內抽到

一隻就ok? 唔洗突爆先有覺二?

一隻夠駛

邊隻係綠色閃光

5戒抽一次既米奇

2300終於抽到
其他戒抽SSR洗唔洗突
抽多左

親密度有排玩
升咁D垃圾上去10先

乜力最大良心之一

抽到2000都未出果陣有無絕望feel?

大船長 湖都女王 拎大鎚的矮人阿伯
依幾隻優先突
Btw 其實我會全部都突

抽中

1部酒場角諗緊突佢定變戒+粒藍珠

完全係... 但呢隻有咩用
唉屌 抽抽下無撚啦啦個電腦mon燒撚埋
唉 LG屌你老母 而家又8號風 撚有人聽電話

全部唔好突，一二部角色要突我覺得最好用戒換突破卡突
藍珠重要過戒指

歐氣用盡導致爆mon

總之戰士隊塞佢同忠義其實已經完成左半隊
詳細自行睇下資料庫

105 465 617 求加

已加 65女特效

已打星

見到了

向空中发射4发烟花对随机敌人及周围火属性小伤害（1.25倍），之后一定时间内（30秒）我方全体攻击力（20%）增加，同时对侵入陷阱范围的全体敌人火属性小伤害（3倍）并击倒。

◆自身发动必杀技时，我方全体超必杀技槽（40%）增加。

勁撚到

大家個mon燒左會點做 換定打返上去整
我好似買左一年左右 LG黎 買左2000幾銀

2千幾既機換部好過整

屌 買撚左1年左右
有少少諗緊係咪因為LG
大家用乜 有冇平靚正推介

唔只咁，必殺技仲可以降防10％加埋即是等同成隊加30%左右攻
煙花仲要可以過wave前放定，有敵人先會打落去

另外佢都係超級推加算機器：
自身最近的1名战士一定时间内（60秒）攻击力（20%，加算）增加

加上自己都打得
That's why 由頭勁到落腳

痴線無啦啦咁好整隻咁既野出黎
轉死性

綠閃係咪0突就得

好似好多加算 有冇邊隻可以換走

收緊ac
好想快d玩

我好多隻都突左

手快快突左隻
仲要唔勁既 太陽弓

打魔神 用人地隻特效

大家可以睇下篇文 呢啲一二部角好有用 耐唔耐就會用得上

收ac

但無咩人放 呢度有無大佬放
幾百蚊收個

淘寶買個多石多抽ac仲快

唔係好信自己運氣
見有d ac 15個"日天"？ 蝗語 唔知係咪1%既意思
都係150蚊

150蚊差唔多同淘寶AC一樣
果度就近240抽 SP券50張

記得留ID

cc

200蚊 屌呢個好無

買石帳啦 只係拎到補底都抵

終於過到第9層
無晒d羽毛輸左係唔係要由頭打

都幾好 但有無石？

無80lv劍聖bb點屌

無野了

好難收ac

盾果隻？ 唔係麻麻地咩

定係都係買個240抽石頭最好

200蚊24隻1％

依個帳應該堅野
但太堅反而唔敢買

想問呢隊out左未
女忍可以換人？

用綠閃換走裸女
另外踏破復刻打完未？

咩叫堅野
但點解太堅唔敢買

船隊仍可一戰
而女忍可以自己組多隊

依家仲有咩卡值萬能突

打完個主線 伶左一隻SSR ONY

女忍點組法

個帳愈睇愈勁
對比我真係not even close 10隻1%都唔知有無

堅既意思係有依24隻1％，唔多唔少睇得出原主人係認真玩同課唔少金（估計背後仲有一堆有用SSR同活動角未show出來）

唔敢買既原因：
如果個賣家日後同乜力申請遺失帳號
然後比啲課金記錄乜力睇
佢就可以輕易拎返個帳號再賣出去呃人

當然依啲可能都是我陰謀論/諗多左既諗法

完全明白 仲要係大陸人
有d驚

難度100果個副本一定要打
食復活果都要推過去
打完會有專武，裝落隻SSR度

所以有d驚比人昆

最好組法係女忍 九嶺主 綠閃 忠義 fd女忍
不過既然你九嶺主組左船隊，可以用其他戰士/戰光環奶代替（九領男主v2/ 罪陸奶 /巡回奶）

6週年 又係時候返黎歐下

同埋隨時可能佢地係買黑市卡課金
個帳號有機會比乜力bambambam

算啦都係建議買石帳自己黎啦
果個帳太筍

其實石帳都有風險，佢地可能係用bot全自動開帳＆刷石都唔奇 （純粹9估）

最安全係趁依家送紅券同50石刷初始
只要刷到10抽力賢＋女忍就可以開局（逃

望返之前自己賣個AC
條友3年無ON了

屌咁驚

石頭帳個風險就唔理嚕

3年

136 091 023
由老屎忽玩到棄 再買新AC玩都KEEP住留意佢
卒之收皮

點解要留意佢 cls

綠閃係邊隻

想跳入坑都咁撚麻煩好似

石帳我果陣就係
佢係似係日日開拎送果d石
無清過主線
我都照課落去玩

同PAD第一個AC一樣 就算賣Q左 都仲記得個9位ID
無聊玩返會ADD佢地

眼見咁多位巴打返黎
麻煩大家add 下一齊玩 101890183
124650224 兩個號都係張長玩

一開波就死Q哂d人
搞到下場要9秒9開技無敵擋

一有ac即刻add你

放心，我都比佢陰左
開場即刻開技秒Q佢地

已加 70女特效

147139147 Add frd

Thanks

一add 就出隻暴走

即打
但報酬送兩把牢獄魔神剪比我咁騎呢

ケジア added

打左一日100隻 打多2日係唔係可以又放置

成就打500場拎5隻新世代都未清完

上面都ADD左
掛緊女忍

打到300

169554837
請add

大雨到轉左場地咁

請問金獅子配什麼武器最好

吸血武

點拎到？ 新手連一把突武器都未有

一把係合作活動送同鍊其間限定既你應該冇 另一把係2.0蘿莉島上其中一個齊4箱任既獎品
如果新手可以隨便上住一把冇技既5星武用住先

請大家加我好友，加完留個名比我，我唔個3邊個打邊個

158043235

三家姐已add

黃昏塔又賢塔
可唔可以話係最強所屬？

點解宜家d魔神特效角咁勁，打到18x lv魔神都係一珠秒住過，痴線。

諗緊抽唔抽多17下拎埋隻補底大叔黎突一。

咩係黃昏塔

女忍added

年代紀之塔打到第三層會開黃昏之間
裡面會限你所屬
每一關只可以用你個個所屬嘅角色
而打到最頂 要全部六個角色都要同所屬

年頭仲係精靈島
腎塔用咗幾個月就超前幾十個馬位
又裸女又痴線佬又上修b子修到萬能靈集機

靈氣

睇黎要狂刷3萬經升lv 未到100無塔打

突一就唔好喇，留返下個池用來堆保底

Btw 其實真係算勁，兩隻都有6倍以上常駐乘算增傷，已經係1％平均以上既火力
比較可惜係隻囡囡玩異常通常boss都唔食，同埋wave 供珠得兩次

本身已經added(小紅

明白！

2.0蘿莉島即係邊到

佢應該指第2部既短命大陸

180開始要手動先1珠
靠FD隻60LV1.1億

正常

一來 3部開始 特效角唔再只係活動神角 完活動就變廢柴 真係有唔錯強度

二來 好多色都有各式各樣buff加乘 都唔講仲有降防debuff

之前 暴走魔神800萬血 都已經可以無特角1珠KO
而家打到120lv 都仲可以放置play 有剩廿幾秒

講萬能靈氣機
盾勇果兩隻戰角 浣熊同隻雀 都好撚勁

想問一下 角色能力加經有冇得疊??
跌箱佢就寫明無得
當我每隻角都絆個加經既 後備自己有加經被動再絆加經
會唔會疊

會

唉1，刷忌神真係刷到2046

有無用 如果有要點玩

刷到有少少想嘔

基本上無，無靈氣＆攻擊力上限唔夠高
仲要塞隻附加冰弱點既角色同佢同隊

最後100蚊買左個推完主線既AC玩
尋日200蚊 24隻1%肯定係昆狗黎

做咩要買推左主線
150蚊有個200幾抽未推主線嫁啵

182開始要2珠了

懶控兵的 可以試3珠刷有倍攻倍血加成

貪佢平 而且仲有50抽可以抽
Hunt23 角色石同外傳未打 應該有得玩下

不過1%唔多 得呢d

同我個acc好似

我個fd話雖然唔多但幾好用
佢其他d ssr可以夾到隊

有無1％以外嘅望望

不過五大所屬＋聖都最核心果個角色都有，真係識揀來抽

其實用150蚊買個初始石號仲好。。。

可以用450石博三張1%卷，之後仲有石加卷去抽兩個傳勇補底。。。

而家除左魔神仲有咩新活動打

不過比我揀150石我寧願用喺未來活動池保底都唔會買3張紅券
1％唔中各所屬既組隊核心角色仲衰過活動獎勵角色

無啦 屍屍咁老已經變成養肝遊戲

我自己個三張紅卷係一領，千河同佢老豆。

你三部主線打哂啦咩?如果打完去打返1，2部主線，有排你打。

3打晒喇 而家魔神緊
魔神係唔係80左可以收收皮
係既話我就返去打1-2部

有得買3張既券係1%券?
好似幾抵屌

你要整忌神武器就要繼續打落去，我已經打左238隻魔神。

係，宜家六週年可以用150石買1%卷，最多三張。

淘寶個初始得3 Rank，卷呀幣呀石呀加埋差唔多290抽，剩係石都有45x石，簡直入門首選。

引繼完即時拜師拎埋個師徒獎勵，嘩，真係fatfat了。

我就係咁 5lv前已經求其搵件拜
佢就爽 一堆友情點
但我之前手快快買左主角+3寶果兩張ssr package
150石 2張孖寶+10張sssr肥
好肉痛

孖寶真係無咩用，好難控。

買完3張
咁都repeat一張 無完罪
另外兩張係大脾同咩湖都女王
有冇用

238隻整到一件未

未，喊出黎。

好似無核心角。。。

而家整得一粒4星咁大把
建議整左咩武先
有金獅 賭妹 家姐 三賢隊

橙
繼續推主線

我依家up上去imgur

要四粒五星先整到一把。

比我就應該整劍先，外觀行先。

不過正常應該睇下邊隊主力整把比個隊既打手用。

搞掂
其實有條友話用個古董cc同我換失落的龍絆
但43張圖 雖然我已經up好 你地有無性趣望埋

湖都女王依一刻仍然係湖都核心
大脾配冰華/凍手依然強勁
罪奶可放落任何戰士隊

其實已經算好好

咁睇黎可以用多一舊水去買個石頭帳

好
賭妹真係勁家姐太多 但真愛家姐
一星期先抽完而家又想快D月尾抽新傳勇

儲定80抽，岩架啦。

痴撚線你呢個真係200蚊?

依度仲有隻猫係1％
其他有用既角色都唔少，後備都齊
不過主要都係傳勇多，無乜新世代

呢度咁多人玩
有無巴打係玩鐵煙？

另外check下隻超賢者裝左專武未

佢個ac完美屌打我而家個ac
利申已經係石帳

梳，隻山猫認錯唔係1％來的

100啊

我依家係咪應該儲石等pool
依家有50抽 Hunt23 角色同外傳石未打

我真心唔識 我個fd話ok我就買

好誇張

佢好多角色呀，但無得挖石，後期d勁角要用魔法小卡了。

不過睇得出依個acc係算近期先開始玩，活動角色都無乜
估計係啲歐皇小號來

主線123部都打完了
得返hunt同角色石

仲有呢個古董acc
你地無聊無野做可以睇埋
呢個我refused

190打淨2萬7血
睇有冇人幫手ko佢

cc po再興

有無人答到我第三部主線暫時有幾多章?

好多活動角都無，打啲唔打啲咁
整體來講算有心玩

不過估計你個龍絆帳應該靚到識飛，唔換唔換～

有生命賢者喎 仲近期？

腎塔炎九11章其他10章

所以我玩緊個100蚊帳
聽到d bgm就好撚滾動

嘩，有排打，後期d章係咪送少左石。

依家30石買到

有冇買既必要